最新iphone回收價！

想問有無人知？

有

幾多

爆mon收？

全新iphone xs/xs max

推

-$2000

認真呢

我同事想放X 轉XR 唔知X回收價有幾多呢？

256GB 好似5千幾

幾多gb又唔講，大機定細機又唔講，全新定二手又唔講，你老母生出你個弱智仔，真係情願唔係你老豆屌佢，係比狗屌還好

?

X爆咗個角，功能完全冇影響，trade到機嗎？